新手砌機 砌完開唔到

本身部機冇display card
今日為左加張display card
買左個新既450 w火牛同埋 新機箱

原本開到既 之後突然冇左畫面同出煙 (個時我用左250w火牛既電線我知我柒)
之後開唔到機 完全冇畫面
機箱同display card 個風扇轉左1 秒就停左 power燈都熄埋
cpu個風扇完全冇轉
本身cpu底版同ram都用左幾年
宜家我部機係邊part壞左
唔該

intel i5 4500
biostar h81mlc
antec neoII 450w
msi gtx1050 oc 2g
機箱係cool master elite 361

出煙可以講88
拎去比人test下壞咩吧

係cpu個個通風位見到煙

出煙真係完左一半

咁九成壞mb cpu
買過部吧

火牛會唔會出埋事
但我見佢推得著顯示卡同機身風扇

陰公豬，出煙=88

儲錢成套買過啦。。俾你用到d舊件，都唔知有無暗病

我估係銅柱?

用鐵絲插psu check psu

顯卡拎去代理check

cpu好難壞應該冇樹

拎板底板去焗爐熔下d電路

psu check

psu check, 無錶無工具都收皮

睇左底板燒乜先.... 唔建議新手搞電路